夠鐘起身啦!!!

五點鐘啦起身梳洗下出發

咁快

要扮頹啲年紀大啲，咁先似藍絲
投完出嚟fake假民調

go

起身沖住涼刷牙 諗下啲步驟 再聽住歌落去飲個早茶食個早餐 美好的一天

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

standby mode
已起身打LOL等投票

已經係門口

出左門口去等投票

記得，做嘢

天水圍北出面神獸
人龍！！！